【 最新民意調查 】 80%建制派認為中央/政府不可信

區選 120萬票
國安 292萬簽名

中央林鄭聯手打造全民檢測
得60萬!! (20%)

其餘232萬對中央/政府投不信任票
定終於了解到”黑暴”先係正義之師?

嗰80%嘅人已經犯咗國安法

仲要有一半人登記完冇去

黨安法 = 292.8萬簽名

一有少少認証即刻睇得出個水份幾多

自己搞公投咁撚ON9

我哋要相信冇水份

係80%藍屍投不信任票

難怪共產黨咁驚民意調查
十幾年前董建華就攪鍾庭耀
原來看透世事係老矇董
知道所有都係保皇黨造數

林鄭用心良苦
九月無立法會選舉 但有全民檢測公投